有無手足拎BNO? 其實去外國當唔當系英國人?

英超(海外)冠軍都算拎過英超

咁British National(Overseas)算唔算系英國人???

又撚狗

屌你老味黑b成日jer住利狗算點
欠左你咩家陣

屌你老味黑b

黑b真係仆街黎

范b = 黑b